🇳🇬 有冇ching同我一樣愈來愈鍾意有成熟韻味既女人？

已經厭左青春可愛既女仔了

真

巧正常
成熟好𨶙好屌

鮑姐

熟女

含𨶙技巧真係

正想講

真
我條女大我5年

咩感覺？拍拖係咪佢carry住你？

咩感覺好難講比你聽 不過幾舒服幾開心

青春可愛 屌下還好

成熟女性係第邊先一流

唔係去到成熟成咁牙，講緊廿尾三十頭果d

想幫你

上次屌左個24 生個仔既mk 開始愛上左屌人妻 果種女人狼過你果種feel太撚正

想含你

吊下黎講都係成熟女人正d啦，青春可愛純粹要黎睇下嫁咋

佢幾歲？

依家睇av都睇松井紗榮子

思想成熟係易相處啲

生活已經好攰
私人時間仲要對住啲妹妹仔真係不了

我仲睇緊明日花松島楓呢d

有多d人生經驗，好多野都會明

嗲你果下係幾sweet既，但耐左就厭了

27

去左call old g?

我同你好夾

樓主=耆齡王分身

又話冇睇開av

佢有份演

樓主好屈機

上次嗰個係N賓3號

平時係咪AA?

一時時
有時佢比有時我比

ssp yoyo

咪屈=.=

ching鍾意肥婆仲屈

咁好

How about 一同？

學棋靈王咁喜歡鮑姐type?

同啲大過自己既人一齊 係咪對方會好似媽媽咁照顧你

鍾意肥婆果個係早更

厭了

又唔洗咁成熟

唔知，最多試過同大我兩年既人一齊